呢包野邊度有得買？

山東青島

冰島

認真問

豐收國際有限公司

冰島ng

求

淘寶？

推

求助

咁撚大隻字寫住山東青島仲要問
嗱嗱聲book機票啦

食萬里望啦

SON

你係咪覺得自己好幽默

都唔係我食 如果可以食萬里望就解決到 我就唔洗咁煩

係地球既某個角落